今日未贏 金鍾愈黎愈多人

屋企要人！

返屋企咪贏囉

仲唔走

快d返屋企！！！

返屋企沖個熱水涼呀

啱呀

喺咪要比狗強姦先肯走

屋企要人
和理非唔好害勇武留守殿後啦 屌你

現場走得7788
我宣布今日大獲全勝